 parágrafo terceiro a apreciação das emendas do senado federal pela câmara dos deputados far se á no prazo de dez dias observado quanto ao mais o disposto no parágrafo anterior parágrafo quarto os prazos do parágrafo segundo não correm nos períodos de recesso do congresso nacional nem se aplicam aos projetos de código  